Robinhood、Reddit CEO被傳召國會就GME事件作供

遊戲零售商GameStop（GME）早前的沽空大戰，全球矚目，以Robinhood為首的多間證券商因曾停止散戶買入相關股份，引起市場混亂。美國眾議院金融服務委員會將於本月18日就事件舉行聽證會，而有消息指，Robinhood、宣佈撤出沽空市場的Citron、1月狂輸53%的Melvin Capital，他們的CEO都會在聽證會前先作供，而散戶集中的社交平台Reddit CEO亦會提早被傳召作供。

《路透社》報道指，該委員會將仔細查證GameStop等股份如何被大量交投炒起，並導致Melvin Capital等金融機構錄巨額損失。

....

散戶可以被割，大戶一蚊都唔輸得

我隻bb

少d幻想啦
twitter擺到明打壓侵侵，上完國會俾人屌完一2樣冇事，股價仲有升冇跌
gme撚唔洗諗住有公道

Gme gp仲幻想緊起碼一股回番600

要脫離WSB概念先有得救